{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1205&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 9to9"
    },
    "text": "宿泊施設は2023年4月前に、全客室にウェルズコージースリップマットレスを設置し、定期的に衛生管理を実施しています。 睡眠と衛生に対するきめ細かなケアを提供します。 駐車場は一部屋あたりの大駐車が可能であり、追加利用時には追加料金が発生します。 計25台の駐車施設を保有しており、9台の駐車場と6台の機械式駐車施設があります。 周辺には釜山金海軽電鉄線の仁済大学駅と釜山金海軽電鉄線の金海大学駅があります。 東金海ICまで車で0.5km、麟蹄大学まで車で0.2km、金海長湯ウォーターパークまでは車で0分の距離に位置しています。 近くにはGSコンビニや、非常に安価で大量購入が可能なサニーマートもあります。 客室の内部施設としては、新型コロナウイルス感染症に備えるため、全客室に最新の空気清浄機が完備されており、ユーチューブTVを見ることができ、最高級ベッドと寝具類、超高速Wi-Fiが設置されています。 無線インターネットを利用することもでき、客室内では調理やカラーリングパーティー(イベント)が全面禁止されています。 全客室は2名基準であり、1名追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。 フロントデスクの他にも簡単なセルフバーがあり、即席ラーメン調理器とともに漢江ラーメン、真ラーメンまろやかな味、辛さ、食パン、シリアル、牛乳、コーヒー豆などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "2023年4月までに宿泊施設にウェルズコージースリップマットレスを設置する計画はありますか？",
            "answer": "はい、2023年4月までに宿泊施設の全客室にウェルズコージースリップマットレスを設置する予定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の衛生管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設では定期的に衛生管理を実施しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は一部屋あたり何台利用できますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり大駐車が可能であり、追加利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何台分の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計25台の駐車施設を保有しており、そのうち9台は駐車場、6台は機械式駐車施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山金海軽電鉄線の仁済大学駅と釜山金海軽電鉄線の金海大学駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から東金海ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から東金海ICまでの距離は車で0.5kmです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から麟蹄大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から麟蹄大学までの距離は車で0.2kmです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から金海長湯ウォーターパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から金海長湯ウォーターパークまでは車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺にはGSコンビニやサニーマートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内には最新の空気清浄機、ユーチューブTV、最高級ベッドと寝具類、超高速Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内では無線インターネットを利用することができます。ただし、調理やカラーリングパーティー（イベント）は全面禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で設定されており、1名追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントデスク以外にも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはフロントデスクの他に簡単なセルフバーがあり、即席ラーメン調理器とともに漢江ラーメンや食品が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 621
    }
}